英超係咪咁多年以來都出唔到一個球王？

好撚老實我發現英超真係冇乜球王出過。
明明以前一路話緊英超係最高質。
咁多年以嚟BIG4踢到難分難解。
即使係而家多咗幾隊都好，都冇一個球王出現。

其實關唔關英超競爭太過激烈， 好難有一個球員可以不停入廢隊刷數據。 導致玩唔到一個君臨天下嘅球王出黎。

相反意甲，西甲，果D榜首長期畀一至兩隊霸住，射術比較好嘅球員可以玩4 5 6。

就現時嚟睇， c朗尼馬美斯麥巴比， 呢啲都係球隊喺冇乜競爭之下獲勝聯賽冠軍。 咁樣既環境先可以做就到一個球王嘅誕生。

自己隊波超斑， 踢到君臨天下， 咪可以成就好多英雄囉。

相反英超球員， 好多明明自己技術水平不下於球王， 由於競爭太過激烈，導致自己球隊根本就製做唔到太多嘅入球。 就算你有一身本事都無法舒展， 好似沙拿夏薩特呢啲咁樣嘅球員， 若果肯放低身段去其他壟斷聯賽挑戰自己， 相信絕對有機會成為新球王。

牙朗第一次拎世足咪踢緊英超

相反，基沙文查實係一個戇鳩嘅例子。
佢如果想追近美斯同埋c朗嘅步伐，
佢就唔應該加入曼聯， 去到英超只會令佢更加難入波。
就算係有得揀都應該去利物浦， 曼城。

又或者去啲壟斷嘅大聯賽球會， 好似德甲法甲意甲等等。
咁樣先可以容易做就你更加多嘅入球。

喺曼聯佢都唔算大阿哥
真正畀人叫球王算係皇馬時代。

c朗拿度我睇返佢個位有少少尷尬, 因為佢喺曼聯時期未算正式坐正球王

你覺得阿朗唔算球王, 咪算

原來個個都講阿朗

我就算之前美斯都好
佢點都算球王啦， 佢同球王美斯數據都破曬咁多個紀錄，
但我講緊英超出唔到球王咋嘛。
佢喺C7皇馬時期先畀人要球王啫。

支持美斯，上面打錯字， 語音輸入真係麻撚煩

曼聯名宿帶利記做五冠王

C7, VVD

尷尬?
麥巴比歐聯又未拎過..金球獎又未拎過你就當佢係球王
C朗07-08季度喺各項賽事合共入咗42球
唔單止係英超、歐聯雙金靴..仲要拎埋歐洲金靴獎
曼聯嗰年仲要贏埋聯賽同歐聯
當然唔少得金球獎啦

咁嘅表現你都話唔算大阿哥?
咁都唔算球王表現?
除咗美斯同埋C朗自己..你搵多個一季可以羸到咁多榮譽+刷到呢D數據嘅人出黎啦
如果你唔係睇得波少9UP的話
咁你都係想講呢個世界得美斯一個球王啫

而且你個論點又係ON9
咩叫「相反意甲，西甲，果D榜首長期畀一至兩隊霸住，射術比較好嘅球員可以玩4 5 6。」
西甲呢D我講都廢時講..
就舉個例子比你參透吓
上屆英超曼城早早封王，結果最後都係皇馬贏歐聯
今屆英超鏝利鬥到最後一輪..爭四一樣鬥到最後一輪
結果歐聯決賽係熱刺對利物浦
至於意甲你仲好意思提?沒落咗之後出咗邊個球王呀?
反而最興盛嗰陣就有拖舟/肥朗
末日餘暉嗰陣都叫出到舒夫真高/卡卡
反觀英超無你所講獨大嘅時代咩?
英超初期曼阿單打獨鬥嗰陣又出咗咩球王出黎呀?
德甲法甲都壟斷咗咁多年囉..球王呢?係邊度呀?

其實歸根究底..唔係話英超競爭激烈所以出唔到球王
而係近10年根本無第三個球員喺表現同穩定性上可以接近到C朗同美斯
純粹技不如人..就係咁簡單

牙朗唔計？

計，依家討論下

竟然有人同佢認真

c
朗

樓主條西甲狗仲未柒夠？

今年咪出囉

Me?

連登仔最著重世盃喎